我唔會放棄係因為你哋

見到身邊有唔少人對連登失望我想講
運動由上年6月可以去到而家,我一直都覺得係因為大家嘅努力,令好多人(我)知道「香港人」係可以幾咁團結,靠住嘅係大家嘅智慧,我哋一次比一次進步, 係你哋將我呢件垃圾叫醒。
嚿垃圾被狗濫捕捉到真係會驚到成個人咩都諗唔到,控制唔到身體咁震,不過每次我仲會走出嚟,除咗因為我想遵守當日嘅約定之外仲因為大家都無放棄過
最近有好多人會去指其他人係「連衛兵」
「分化」「鬥黃」
我知到連登上有試過講啲唔好嘅嘢,做咗錯誤嘅判斷,不過永遠永遠我哋最後都會重回正軌一心一意為香港而奮鬥。

我只係希望呢個風氣可以快啲咁過去
等我哋可以將所以精力對抗仆街港共。

天滅中共
黑警死全家
皇天擊殺淋病
sorry for 1999